%
% AUTHOR: Guido Masella <guido.masella@gmail.com>
%

% file principale da compilare con pdflatex


%===============================================================================
% scelta della classe e delle proprietà generali del documento
\documentclass[%
    11pt,
	a4paper,%
    english,%
    titlepage,%
    twoside%
]{book}
%===============================================================================


%===============================================================================
% file con le definizioni di:
%		\gAuthor
%		\gBody
%		\gDate
%		\gDedication
%		\gDescription
%		\gKeywords
%		\gSubject
%		\gSubtitle
%		\gTitle
%		\gLogo
\input{info}
%===============================================================================


%===============================================================================
% BEGIN usepackage
%-------------------------------------------------------------------------------
% BEGIN typography

% Font
\usepackage{lmodern}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage[utf8]{inputenc}               % encoding del documento

\usepackage[font=small]{quoting}          % citazioni

% finezze tipografiche
\usepackage{indentfirst}                  % indenta il primo paragrafo
\usepackage{mparhack}
\usepackage{fixltx2e}
\usepackage{relsize}
% END typography


% BEGIN pagelayout
\usepackage[pdftex,a4paper]{geometry}     % forma e dimensioni della pagina
\geometry{%
	verbose,%
	lmargin=0.17\paperwidth,%
	rmargin=0.1\paperwidth,%
}
% END pagelayout

% BEGIN index
\setcounter{secnumdepth}{3}                % profondità della numerazione
\setcounter{tocdepth}{4}                   % profondità dell'indice
% END index

% BEGIN l10n
\usepackage[english]{babel}                % internazionalizzazione
% END l10n

% BEGIN math
\usepackage{latexsym}                      % simboli strani
\usepackage{amsmath}                       % matematica AMS
\usepackage{amssymb}                       % simboli AMS
\usepackage{amsthm}                        % teoremi
\usepackage{amsfonts}
% END math

% BEGIN hyperref
\usepackage[pdftex]{hyperref}              % hypernation
\hypersetup{%
	colorlinks=true,%
	linktocpage=true,%
	pdfstartpage=1,%
	pdfstartview=FitV,%
	breaklinks=true,%
	pdfpagemode=UseNone,%
	pageanchor=true,%
	pdfpagemode=UseOutlines,%
	plainpages=false,%
	bookmarksnumbered,%
	bookmarksopen=true,%
	bookmarksopenlevel=1,%
	hypertexnames=true,%
	pdfhighlight=/O,%
	urlcolor=blue,%
	linkcolor=blue,%
	citecolor=blue,%
	pdftitle={\gTitle},%
	pdfauthor={\gAuthor},%
	pdfsubject={\gSubject},%
	pdfkeywords={\gKeywords},%
}
% END hyperref

% BEGIN graphics
\usepackage{graphicx}                      % inclusione di grafica e immagini
\usepackage[%                              % caption style
	font=normal,
	format=hang,
	labelfont=sc,
    textfont=sl,
    labelsep=period
]{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{wrapfig}
% END graphics

% BEGIN misc
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{multirow}


\usepackage{soul}                          % \hl per l'evidenziazione

\usepackage{lipsum}
% END misc

% BEGIN todonotes
%\usepackage[table, clash]{xcolor}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
% \usepackage{menukeys}
% the package todonotes defines new commands to insert in the text inline or
% .. in margin notes. They are:
%		\todo
%		\todo[inline]
%		\todo[color=red]
%		\todo[author=guido,inline]
%		\missingfigure
%		\listoftodos
%		.. etc ...
% END todonotes

% BEGIN fancyhdr
%\usepackage{fancyhdr}
%\pagestyle{fancy}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
% END fancyhdr

% BEGIN biblio
\usepackage[%
    hyperref=true,%
    url=false,%
    isbn=false,%
    backref=true,%
    citereset=chapter,%
    maxcitenames=3,%
    maxbibnames=100,%
    block=none,%
    firstinits=true,%
    sorting=none%
]{biblatex}
\bibliography{\gBiblio}
% END biblio

% BEGIN ellen
\usepackage{\gDirectory/packages/derivatives}
\usepackage{\gDirectory/packages/electronicintegrals}
\usepackage{\gDirectory/packages/physics}
\usepackage{\gDirectory/packages/diracnotation}
% END ellen


% BEGIN frontespizio
\usepackage{frontespizio}
% END frontespizio
%-------------------------------------------------------------------------------
% END usepackage
%===============================================================================

%===============================================================================
% BEGIN custom
\input{local}
% END custom
%===============================================================================


%===============================================================================
% inizio del corpo del documento
\begin{document}

% BEGIN title
\input{\gFrontespizio}
% END title

\begin{frontmatter}
    \tableofcontents{}
    \listoffigures
    \newpage
%    \todototoc
%    \listoftodos
\end{frontmatter}

\begin{mainmatter}
    \input{\gBody}
\end{mainmatter}

\printbibliography
\end{document}
%===============================================================================
